今日 我畀返老闆四百蚊 同佢講今日唔撚返工

啱啱同老闆講 屋企住得遠
宜家乜q交通都無 返唔到公司

之後老闆發左脾氣咁話
你唔返黎 邊撚個做嘢執貨呀

然後我就話 我畀返日薪你 整整四百蚊
你請第二個做啦 我今日點都唔撚會返工
之後頭也不回 就瞓返落去張床到

嗯

訓醒啦 返工啦

返緊工既巴打偷偷留下負評

專心做嘢啦 柒頭

瞓返三四個鐘先啦

仲比返錢人

好過出去逼巴士啦

巴士都無得你迫

巴打返到公司咪

得四百蚊一日？

港奴傻到仲比返錢無良顧主
港奴做下等人既方法真係層出不窮

射波都有倒貼

點解要比番錢老闆 去睇個醫生都係200幾

*僱主

日薪得400

你估個個真係50k咩？做m記係咁上下

咁都叫港奴

又話瞓 其實你開緊工發開口夢咋

瞓醒咪撚返個早餐

精神

呢個係原則問題 射波只係表示左你怕事心態 又要驚返工又要怕俾老闆炒

巴打有無返工

月薪有無一萬

你日薪400又真係無乜野怕 你日薪過千應該唔會咁諗

點解要俾錢

係外國讀緊書 風和日麗

畀返錢老闆
400日薪就直接射波囉

傻仔

得400蚊一曰

得400$唔好撚去死

得400蚊日都得 仲要比返錢腦細 做得唔錯

得400/日
做狗都做到你咁型棍 睇到我濕撚晒

400蚊執貨唔通係華x偉哥

$400一日我做酒店唔計收貼士都多過你
利申：學生

傻仔咁你咪負左8舊囉

原來真係有人貼錢打工

ching等車無聊開po

400一日學人用錢掟腦細

講真你呢啲工唔怕炒姐
400日薪無左搵過份有幾難

Sd左個whatsapp話唔番，老細覆okay, take care

唔明點解個個笑鳩樓主得400蚊日
可能樓主只係做兼職 計返做8個鐘姐係$50/h
如果做兼職黎計都唔低
頭盔 唔知樓主做兼定全職

同公司講左冇車返唔到工
利申日薪兩千幾

上面班人唔敢就笑人低薪 四千四萬係返唔到就返唔到架啦 我做乜撚野要扮病

On9 緊係cut 9佢線啦
同佢講求人用呢個態度架咩？

老細：你聽日都唔洗番 但照俾多400我

成班真心膠俾樓主撚